熱血巨商 連登孤兒院(4)

呢個係一個平日有500% 經驗值假日節日700% 經驗值起跳聲稱掉寶率高達200%既私服

私服討論區

無錯係巨商，一隻十九年都死唔去既遊戲，今次呢個係私服巨商。相信會接觸呢隻遊戲既都有番咁上下既了解，所以就唔多介紹遊戲內容，直接Q&A

Ｑ＆Ａ
Q1.點解唔玩官服，唔怕佢執咩？
A1.因為官服(韓/美服除外)都係有機會執小弟玩過港巨(2次)，日巨，台巨(1次)，基本上都執哂以家既台巨已經係第二次代理。所以放心玩私服啦，啲玩家既課金力極強可能捱得耐過官服

Q2.點申請A/C ?
A2. GM好體貼地為大家提供左圖文教學

Q3.個A/C點開通？
A3.有兩個方法
一係直接課金 (遊戲儲值) 30元人民幣 (淘寶), 即時玩得
一係玩佢既論壇活動, 係社交平台(Facebook) Like & Share 之後等幾日等佢批

======================我係分隔線=============================

既然各位 巴打絲打 咁有耐性睇到呢到我就介紹小小呢個私服既特色啦

1. 明朝將帥 孔明 升到 LV200時可以幫全隊係戰鬥時回魔，回魔量為 1/5 既 體力，回魔間隔約2秒，即係你有2000體既情況下，你全隊(包括孔明自己)每次回 500魔力。

2. 以現時巨商版本黎排實用程度既兵會係 天王 > 神獸/覺醒凶獸 > 覺醒二轉將帥 > 二轉將帥
(印神獸，合怪，傳說將領，高LV齊裝兵仔，比較特殊所以不納入排名）
天王 係由 麒麟 + 相應既神獸 合成出黎，eg.雀天(持國天王) 就係由 麒麟 + 朱雀 合成

3. 以現時物價計算，一隻神獸 eg.朱雀，大約HKD 80麒麟大約HKD 300係港巨試唔到既神獸係呢到就可以平價一試啦，當然唔課金都可以靠自己賺到既

Q4. 起手用咩國好？
A4. 小弟推薦明朝(用燕封冰)起手，但其實後期一定會轉國去轉帥所以其實起手係咩國唔太重要

Q5. 點升信用度？
A5. 私服提高左任務既信用度經驗值，所以好快就可以100信用度，以下係高信經又多人做既任。PS:記得用道具(一馳千里)先好解任，因為會多啲信經！

漢陽右手邊＞禮場＞周任 (冥界 & 鬼曲城) PS:記得同時做埋日任。
本國信用度任務，少林寺，五大神獸，千年湖等等
呢啲地方唔需要高戰力都打到，或者任務道具可以係拍賣買到又唔算貴

仲有右Click 自己隻人＞武鬥場＞日常任務
日任易解，高經，又有日任箱可以抽，入面有大量日常道具（雙經，變書，縮地功等），仲有225裝可以抽咁撚正你唔係唔做阿

講得小小已經成篇文咁長為免影響大家玩既意欲最後講多兩樣就散會啦

有咩資料想知就去52巨商查啦

商團 連登孤兒院 現正招生
入團只得以下兩個要求，快啲入團啦
1. 去 台灣＞新竹 申請入團
2. 主角 LV200

另外設有TG群組，請各巴絲打想入群既就留底自己既TG啦。

最後最後最後啦，講多句
五大訴求 缺一不可！

想入坑巴打留意
熱巨GM係支那人
GAME入面唔比講政治口號
好大機會永Ban AC

入坑巴打留意

宣傳
連登孤兒院/連登閣 兩個團招收長期上水玩家，入團位置係台灣大加納堡左上嘅 新竹同苑裡
條件 200lv up 上線頻繁 會定期踢走死魚

有只限團友嘅Discord 吹水區，每晚都有10人以上吹水，非常熱鬧，要link 可以問團友拎

新規定：嚴禁作出係冰城掃蕩等人多密集嘅地方係怪物群中掛機，5分鐘以上先點一次怪嘅死魚型都列入禁止範圍。違者頭兩次警告兼開一個團宴，第三次警告無效踢走

有個公海 Telegram group 歡迎大家入嚟吹水，但因為幾個月前有昆狗呃人所以希望改善吓
留低tg 幫助推post 俾我加你，再附上game名截圖簡單確認身份。如果谷友對谷內交易對象身份有疑問可以pm 我詢問

留名收子彈

日任箱仲開到裝咩

有但應該唔係你同我份

佢50蚊下左架激活唔到

團已申 ID 煩夠未

不了 這些機會 開夠神仙丹同日積 七福就費時做

呢啲都未必開到 愈改愈低

好耐冇做 之前儲咗成年嘅份量

熱血巨商 連登孤兒院(3)

舊post條link

收V3棄坑號

咦，係重玩嘅團友

孤兒院呢邊申爆哂唔好意思
我地遲啲再清一次人

垃圾驚冇人玩

新手除左打冥石賺錢係咪冇其他選擇喇
明主 得隻印蛇女

日幻/試吓蛇女封冰打食魂

想試下DL落黎玩 但唔想係FB出POST激活 有無其他方法

日幻係咪得個幻魂值錢赤石冇人要嘅

我較左只係自己先睇到個POST

赤石、鏡都算值錢 個價要跟拍賣

依家好似一定要課先俾ac你

咁我繼續打日幻啦 唔該巴打
唔想打閻王同人搶怪

佢有4個SER 要入邊個?

邊個都一樣

巴打覆得好快 唔該

我事但入個SER 佢話我連線失敗 乜乜乜乜乜 但個帳我激活左 通常衰咩先入唔到

咁啱啫
衰廢ser，請重開試多幾次

重裝/去討論下載埋個更新檔

區

得左了 多謝巴打 開個明男玩下先

點解官網儲值淘寶個到得100$以上可以簡
50$激活下左架?

$50 好似得返Wechat

突然個SER會好LAG

唔夠200lv係咪唔入得團

琴晚玩到唔願訓
想問係咪有TG GRP? 想入群學下野收下野

係，而且我地兩個團暫時Full 哂，可能要一兩星期後先有位

收雀天帳

想直接收隻其撚應該去邊到搵???

宜家整隻天王要幾錢

400內

想收100E整隻天王

用馬係冰城升左成日升到嘔先得9億經幾時先250

知唔知邊個放錢信得個 最好轉數快交易 要100e

買左了 是但搵左個高戰既試下

頂，慢咗

打掃降吓難度會快啲

冰城打成日先9億多數係半分鐘up完一場嘅關係

用馬打掃蕩令一個鐘打完 500%都有5億經

星期五六日入掃蕩打啦
1場45分鐘 7億經，入埋11層就8億
1日打13張就100億到

3日就250 啦

之前玩過想入返坑

新手岩岩入坑有咩必做/每日要做?

每日可以做日任 必做千年湖 戰鬥任 可做信用任

開game 話 Error [Getfile:ErrorText_Eng.dat] - Cannot decode from Script Controller
可以點解決

有個英文私服會唔會好啲?
注冊又易啲
又唔洗比支那人賺
好似開咗1-2個月
喺英文衰啲

Link在此

同一班人開架，你都係俾緊錢佢賺

好彩見到都喺要搞一堆嘢/比錢開AC所以無玩

啱啱新入坑想入谷

個團宴影響大唔大 搞到我都想搵團入

玩左幾日好似卡哂關咁
日本起手 任務送左隻賽 但冇野頂怪搞到好多高血怪唔夠打

試吓升埋朝子同本願幫手坦怪

好似差0.5-1倍

無意思 500回 團宴 十分鐘就完
根本唔會有團日日開

我之前都係咁，係Properties入面 Set左Admin 就開到

thanks 巴打
我最後係拉左出桌面無放係c drive 就開到

岩岩下載完

玩左兩日求入group

註冊左但登入唔到
有無人知點搞

雀天套要抽黃金袋先出? 點解D人抽熱血箱多

台女 起手 做任定打怪好升好

雀天裝咩價位

雀天套起碼$1800
雀天武就$440
符應該$150

雀天套係3寶+頭甲? 係咪件甲貴

Yes

咁用3寶+白虎甲頭好似抵D
戒指係咪用帝戒 洗唔洗30E一隻

我200太set直上雀天套，介指仲用緊90介
不過雀天搞齊哂武器，符，+5屬套同+5火陣先再執裝

想問下
朱蒙點全敏打天有無睇頭？

火套GAME錢要幾錢 想收套

+5即係咩意思?
我見唔少裝都寫住+5但唔知咩黎

好想為左玩巨商買部win機

賣左個龜天帳 收左個朝女馬弓帳HEA玩

1日打到幾錢 掛機係咪都要人手點怪

我每日玩2個鐘左右, 要人手點怪
返完工冇心情打錢

進入江湖無反應....

想問佢個商城係邊個位禁出黎

Esc巨商商店

㩒左冇反應，冇野彈出黎

可能防火牆或防毒擋左

有冇人SHARE個朝女AC黎賣料 開個新既又要比錢開通又要升

有冇TG入

新手想入tg gp 岩岩開始玩唔知可以做啲咩

龜天3寶而家做緊幾錢

我隻大力武士 70lv 唔知點解轉唔到祖1。我見上網話50轉得

打下兵

依度有冇人放巨錢，最好可以Payme/轉數快過錢

有冇tg? 傾

有無人放馬武/天王武

隻雀天250左仲用緊垃圾介 大將軍戒長期冇貨 225戒又唔捨得

Same 成身雀天套但仲用緊90介

抽左19個黃金出左隻虎天手 哈

2000*1/5=500???

琴日放咗隻34億

隻孔3之前係180LV孔2轉 E家想整隻無想300孔 但要轉返明 抵唔抵呢..

岩岩手痕試下孔1 1LV用唔用到無想 唔知係咪禁錯一點就食左 1點無想都冇加比我

勁多人話無啦啦俾人封係咩事？

點解市街走出黎成日bad allocation彈game?
已經重裝過好多次都冇用

我都係

頻道打怪出黎EXP見到7福 日積 變身書 翅膀 壇鏡
係咪最多呢5樣加乘 有冇食漏野

點解馬根咁多需求

合馬嘛

申請咗入團 勞煩巴打

有冇計解決？

同埋有時傳捷徑都會，係近排先成日咁樣，之前都少有

啱啱入坑
同成隻Game好似格格不入
個團又要200lv先收人
點玩好

想入谷新手

冇計 識其他人都係咁

200lv好快 呢個服平日500％ 假日700％以上

仲有人玩？

合馬要幾多錢？

4神石 34e-36e 封書7本 14e
馬根10粒 8000萬
50E應該搞得掂

封書4本8E自膠

而家新手打冥石儲錢極高難度 超多人搶怪

掛機隊嘛

咩叫掛機隊

唯有轉打火ce同食魂

點怪佢自動打

外掛黎？

唔係，你youtube打龜天掛機隊

...唔識死嘅
咁點解仲有人人手打

因為掛機隊成本好多，同埋要花好多時間整

收馬套

申請左入團啦

舊巨玩家~~爭少少夠LV 偷報左團

未lv200既騎弓隊 極限打到d咩?

冥海 惡熊 最安全

團有冇位？

我賣朝女AC 有5隻騎弓連64鬼弓
有冇人有興趣

同問

連email?

唔連 但可以改密

有冇人可憐我新手 想入group問下野 一齊玩

黃金袋又有返天王裝抽？

收點品，有冇巴打放

岩岩玩一個星期
有冇巴打放4神石黎合隻馬

收棄坑V3號

大家今日入唔入到game

隻game不如執撚左佢啦
成日都入唔到
仲要有人幫佢講野果下好野

仲未入得返...

根本就同十尻幾年前爛橙港巨一樣
死ser再回經 仲要斷線 斷線以前港巨都冇
玩左個零月雖然唔算好耐
不過一定要同各位想入坑巴打講千奇咪撚埋黎
準備合完天王體驗下就走

講真巨商點解唔重造
巨商係好玩
但啲畫質真係冇動力玩過

有冇人賣有麒麟既AC

會嘅，但依家兩個團入團要求變咗220lv

勸你地玩都唔好貨金
果然大陸ser 處理法似足政府
咁都可以封百9幾人acc

解決左提出問題既人就冇問題

收有v天王帳 連電郵

而家已經封左. 屌佢老母,團主比人盜號又唔查.

佢竟然封哂全團既人.

不如去信韓國舉報佢攬炒

朋友 冇account就唔好玩啦
廢事你收完之後人財2失

聽聞近期 狂封ac

舉報唔到架 忍左佢啦

玩得支那服預左啦

除咗淘寶買100$ 之外仲有咩可以方法可以申請ac啊屌 其他都比唔到

ching 咁既情況下你唔係仲想玩呀
玩到咁上下個account會比人封架wo

純粹想過下癮

咩事？無玩成年

睇黎個post好多大帝國人

收高虎天武

歡迎大家轉戰國巨

新手入坑
TG:Jason13524

放雀天套 子彈
寄信: KF

垃圾ser 同林鄭一樣dllm

利申：大帝國一員

收埋龜天掛機號 連email

收棄坑V3 連email

想問下虎天兩招特性點點加？岩岩合左但唔識點配先勁

而家個版本啲怪仲係相對弱，加落上10攻擊力先啦。起碼要去到牛鬼至未來怨恨神級數，下10先開始發揮到。

上10係咪姐係佢招沖突？下10係招狂風？
而家點左之後可唔可以轉返上網睇話一共得16點特性點

利申：最近回鍋一排唔好怪我咁多問題

你入Gane睇住招特性嘅描寫，狂風係加攻，撞擊係扣抗。

撞擊佢寫係冇寫會扣抗，係bug嚟，佢實質係扣抗。

但加完可唔可以改？啲特性點

black bloc開咗Channel

重點特性用 鳳凰毛

賣子彈@4.7

想問下你地係玩國際定cn server ?

巨已退
放五帥250雀天ac
內有覺雷金巨孔燕 仲有隻祖係倉

子彈4.7有冇人要 大量可以4.65

幾錢

Add我tg傾

收棄坑v3 連email

放子彈 470H=100億

收退巨龜天號 連email

放$280 不連email

iMac 唔裝window 玩唔玩到呀？

想問下玩虎天洗唔洗砌埋陣型陣法？會唔會勁啲

齊陣 裝夠勁可以整 會

我差唔多齊想做緊任開陣型陣法
如果整既整邊個陣法最好？同排法啲兵

陣法打剋屬怪用風 其他唔知

想問彈而加咩價位

好再研究下先thanks
btw想問下我想無想300隻石弓手，應該點做？
要3隻兵仔拎去請佢，但唔識無想印度兵方法

最平1:4都有
普遍1:4.7

1=1e

我冇升過印度無想
你隻石弓手1轉之後食唔食到白衣？

唔敢食住呀
梵天係咪好似一二轉都要食？一陣食完原來要用梵天先可以轉第二次咪死

明男點加點好???

得2轉先要梵天
之前轉過天使 好似係

全血 有需要升Iv/拎野就自己揀+智同力

喺轉印度兵之前整完無想(騎弓嗰4隻其中一隻)
會多一百幾點

但石弓要3合一，係咪姐係是但一隻就得？洗唔洗整曬3隻？

咩3合1 唔係1隻四國兵就轉到石弓手咩
騎弓/雞女/唔記得 其中一隻

雞女，鐵炮，騎弓，象女

姐係整是但一隻無想300就得？

求其升一隻 300無想 升完lv就可以轉做石弓手

無想300完之後最好幾多lv 2轉好心水200/250
但250又好難吸，又想完美埋

아르주나
建議自己計
石弓手擺掛機隊嘅話
我會180轉印兵 180 1轉 200 2轉 225或以上覺醒
擺虎天就求9其 150 150 180 200

條link後面好似係阿朱那

thanks bro好詳細呀
如果咁既就照你咁去，個點數好似同250唔係差唔多

另外想問多樣如果合兇既合怪最好幾LV合兇獸
因為遲下諗住課埋隻明兇

聽人講200Iv最抵
同埋個網都有兇獸紅利可以計
睇你幾有耐性同急唔急用

合怪求其200轉得 覺醒250就得

長智識鳥唔該曬兩位巴打
好難取捨點樣點合同轉先最受益

而家開ac得番100蚊?
係就唔玩了

前排玩返發覺座城比人投左
依家投返佢返黎

加我入group thanks

個ser多唔多人玩又想玩番

神仙谷怪都點唔到

好多

轉印度怪前啲普通小怪洗唔洗升到200先轉印度小怪？
想合印神

想開account但淘寶果個下左架

新手無錢，想上到200兵都有排

100lv都夠 影響好細

冥石online

而家想開ac有嗱方法係咪得番share

申左入團

放虎天套1600
雀天套1750
龜天套1300
(虎天高武 風屬套 虎天符) 1000
210太皇頭+甲 80
高馬武 200$
印神武 220$
雀天武+符+屬套 700$

死左ser??

物價一日大變天
呢個gm真係

太頭甲有興 但70有冇計

出左街無玩一日 點變天法？

Ok ar

巴打有冇tg/game id?
有興趣

新手毒撚自己玩
可唔可以入團？

Tg?

想收虎天套

雀天套可平？有性興

幾時先肯更新

放
虎天高武 風屬套 虎天符 $950

有冇放子彈

咦隔咗咁耐冇睇
好多人留咗tg 冇加

tg?

加埋

想入tg group, thanks

咩事？？？

巴打係唔係到

順便求拉tg gp

點先更新到?

點更新更新完都話唔得既

佢一直install，又無曬反應入game又話未更新
有冇巴打更新左？可以教下點先裝到

官網有手動更新檔

down完解壓縮之後洗唔洗拉返落game個launcher個file到？

風屬套 虎天符
210太皇頭+甲 80
高馬武 200$
印神武 220$
雀天武+符+屬套 700$
你GAME加我好友/傳書

留tg？

4月時，香港人被支M瘋狂鎖帳號，導致商團為香港人報仇，不停攻擊伺服器造成遊戲崩潰，請支那人到論壇及大頻幫忙挑釁他們。

請問有咩方法可以係香港俾到錢激活個AC

同問⋯ 想重玩

放雀天武+符570

淘寶 100人仔
或者搵人用支那寶/v7比人仔

做任中帝頭+甲 得一個ac
多ac嘅話仲好搵過番工

巴打你見到就覆一覆我

巴打做咩任?

51任囉 你唔係呢3日都冇做下話
蝕咗幾十億啦你

日日做 乜q都無

做多d就有
上次中咗成套裝

有，大量古銅錢

收棄坑v3帳

有冇人更新唔到？佢尋日維護完我就一直入唔到game
官網個5月7更新檔更完都話我版本錯
有冇巴打可以幫下手
到而家仲未入到巨

有無down手動更新檔？

down更新左入game仲話我版本錯誤
唔比我登入

有冇人有呢個情況？

有冇師兄比意見
覺台兇用帝套定火牛套好？

火牛套抗靚d
如果價錢相約 我揀火牛

但係力差成500 ,大唔大影響?

sorry 原來覺醒台兇隻火神條Hp計台兇力量x40
差兩萬幾命 用帝套/白虎套啦
至於帝定白虎 睇你$$ 建議上52比較吓d抗性先
我問吓人關於台兇隻火神d抗先
btw 嗰個版主真係on撚9+垃圾

火牛套台兇好頂過帝套台兇

都係 我問過人先知台兇隻火神d抗係跟台兇
帝套d抗真係好撚垃圾
除咗雀天套之外 火牛套應該係台兇最好用嘅裝
不過火牛套都幾少吓 未必好易收到

火牛套個價貴過天照 但一套可以用到退巨

點解仲咁多支那仔玩

琴日收左套平過帝套,但係想問下點解呢個SER 火牛套咁難有?
係咪D制作書要換

無人整 整既價錢貴過收一套
加上個個以為台兇同帝套就好

重新入坑 求加tg

求入group

你果套火牛平過帝套真心抵玩 琴晚d 人收緊火牛110e

早知收多套 之前收左套帝套唔夠錢

係咪有TG GP 求加
好耐年前有玩 依家唔識玩
TGPHKGG

放少量子彈 4.7H =1

收棄坑v3帳
放子彈480H/100億

回鍋已申請，Game名：Galaxy

岩岩入坑 有冇TG加
唔識加點

孔明加點應該全體？
我加左智

Yes 回魔 體力/5

想問下一開始裝唔到冰劍打咩升好
有 花2 李2 同孔明

同埋明男主應該點加點好 我加左全力

建議炒左李2轉燕1，如果主諗住用120杖升就全智，冰劍就全力，btw無記錯轉主要除武器，冰劍可能留比轉完主先用比較好

我食左孫除 轉左燕1

有冇人知幾時改版

6月 可能尾
好似係

新手啱啱玩 好多野唔明 求加tg group

放巨錢 4.5=1億

Sorry 我呢排真係好少望返呢個post
大家可以入住隔離巴打post個tg group先

依家點開AC

課金

大概幾錢到？要taobao？

淘寶要100人仔
大陸版支那寶/v7pay就50人仔

重玩番
0課玩家 有冇咩兵推介用
而加用完佢比果把冰劍升主升到200
有隻MP女 1轉 仲有隻 劉邦
而加係靠 印度果隻蛇女打食魂 賺錢係咪都係要打冥石?

收棄坑v3帳
放子彈470H/100億

想問問有冇團比新手入

冥石難出 試下打先石 一日應該有一億 /搵人帶任升100 信草夠10億 可以合神

已入坑，明朝開始點做好，個forum 新手教學睇唔明
太耐無玩

隻GAME人流仲多唔多?

同埋有無巴打幫手買兵仔，想買兩隻弓騎

放虎天高武符屬套 800H
有意留tg

有冇課金？課同唔課唔同玩法

暫時唔課住應該點玩..

無課打冥石/先袓石/幻魂 或者其他低lv怪
最好有賽2 即係日本戰鬥任送嗰隻

個團重有無位,收唔收人,申請咗等批

Hk1定Hk2？

朱蒙,貂禪 邊隻有用D

好奇一問, 武士假髮係熱血巨商點有? 值唔值錢?

點品 唔值

Hkd放220太頭甲 天照3寶 赤槍玄槍

新手搵商團

2隻都有用 朱蒙加魔打 貂蟬回魔

魔抗

但呢個版劉邦回魔量仲高過貂蟬..

貂蟬高d 條式計體

收帝套

但係好似唔值得去轉
好似要洗成100億仲介要再升返250lv先多得少少點

可唔可以玩單國日本 / 朝鮮? 但又想打到天空怪
其實目標都係想玩兇獸同埋印度兵
最多主角轉埋做印度人

同人地組隊打巨大boss，我會唔會吸到箱？

利申：唔夠打

要喺隊伍教順序獲得
之後隨機出箱/裝/料

新手
有冇人可以組我
打巨boss...
Thxxxx

啲天王裝 +6套 跳樓價

dum幾舊水同d玩家買隻天王
之後再慢慢打怪賺

想玩都玩唔到

生產設施個拍賣系統work 唔work?
農場 武防廠 普普通通大概幾錢？

壞架，一係同人買，一係server 維修後就有倉執

咁武工廠/農場大概幾錢一間？

唔知我都想知

可唔可以share熱巨嘅商團排名睇吓

想問有無團入

點樣可以打字?改過相容性轉埋台灣地區都係唔得

雀天有咩怪可以打 刷雷蟹刷到悶

得隻230龜天 項羽 200劉邦 投石車
可以刷咩賺下錢？
雷蟹同神仙谷岩唔岩？

自由係唔係仲擴大緊？

火蛇 帝陵三樓

退巨就有份

團已申 仲有位嗎

請+覺醒雷公 去神仙谷打風怪/雷hi
250+有武去打帝陵3樓魚人 賺錢算快

搭單問問
232雀天連符武著緊太set
有燕孔祖項花 不過隻花送嘅無咩用
有咩可以打下？
無野頂怪d怪話咁快黎到殺唔切

黎緊諗住轉國 轉咩國好 朝先整金2定台先好

我會放花入倉 轉台整雷公+巨 順便轉職用台柱坦怪
去冰城打冰蟹/冰肥都ok 或者打掃 如果d掃平嘅話
巨最好無想 雷公求9其
有覺雷就可以打神仙谷 魚人好似都定到 唔太記得
今日我入唔到去 有bug

明白 咁快手轉台算
話時話你地入唔入到Game?

你地都入唔到？

入唔到呀 你呢

放雀天武連少量巨錢
有無新手需要?